叫春唔好入

我暗戀左你兩年啦
我知冇可能 但我唔要做朋友阿
仲係我趕你走
但我好掛住你阿

係我趕你走 唔應該望轉頭
只係過左幾日已經頂唔順
做咩都分散唔到注意力
好想搵你 好掛住你阿
6點都訓唔著 。。。

終於都封左你
好痛苦 日日都痴左線咁
其實我點。。你都唔會在乎。。。
同上次一樣。。

春